2017遊記-西班牙+南法之旅

Hi又係我眼見連登好似冇乜南法/西班牙既遊記
決定share 少少
由於當初冇諗住寫遊記 未必有我上一篇摩洛哥咁詳盡
加上我地hea遊
盡量會放多d圖
今次唔係自己去 同行朋友（陳仔）1位

精選出黎主要行程有
西班牙（馬德里-Sevilla鬥牛之旅-ibiza-巴塞）
南法薰衣草遊 同 尼斯
加多少少瑞士少女峰

飛機選擇阿提哈德航空（Etihad Airways）埋單$ 6K幾左右

落機第一餐
煙肉tapas 陳仔食三文魚
西班牙人好中意小食多餐

行食完放抵行李就去附近既馬德里主廣場Plaza Mayor

廣場附近既

聖米蓋爾市場San Miguel Market
D人好chill 咁係入面嘆紅酒 食下野

我地就冇幫襯 打個白鴿轉就走

哼

差唔多到王宮既時候有賊仔想偷我銀包比我發現咗我同fd就停低扮影相 佢地都知道失敗咗就急急腳走

馬德里王宮Palacio Real de Madrid

去歐洲都不外乎教堂皇宮等等參觀完就返酒店訓

另一日就普通市區觀光 同買火車飛
就係因為火車站條友對我地態度好西 令我好憎馬德里d人
係主廣場食咗個Paella ⋯⋯好難食 呃旅客

40度都幾係野

Temple of Debod

基本上成日都係公園/商場逗留

係馬德里留咗2晚 對呢個城市冇咩好感完！

啲相好似執多得滯 純粹個人意見 anyway support

呢批係執完再執其實我post錯相
重手咗勁多好似冇咩人睇我未必打

打啦

打啦等緊南法